现场充满了笑声，她称之为“碳化的神圣”。 安妮·拉ott的建议可以阻止你陷入愤世嫉俗|Susanna Schrobsdorff | 2021年9月23日|时间 
 在一种对神圣如此敌视的文化中，父母们付出了必要的巨大努力，以正确地培养孩子的良心，我们对此表示赞赏。 自称“基督徒”的企业家提供过滤器阻止LGBTQ崇拜，工作人员报道，2021年6月4日，华盛顿刀片 
 尽管如此，这种“内心的甜蜜”唤醒了这位未来的传教士，让他发现了一种相当罕见的年轻的圣洁才能。 乔纳森·爱德华兹的地狱布道，邪恶的布道者|马修·保罗·特纳| 2014年8月24日|每日野兽 
 后来，爱德华兹指出，他的许多最年轻的成员“清楚地证明了”他所说的生命的普遍神圣性。 乔纳森·爱德华兹的地狱布道，邪恶的布道者|马修·保罗·特纳| 2014年8月24日|每日野兽 
 我去了达兰萨拉，在那里会见了达赖喇嘛。 皮尔斯·布鲁斯南在邦德之后的生活:从动作英雄到因癌症失去女儿 
 这两个人被封为圣人是因为他们明显的圣洁，也因为他们都创造了医学奇迹。 教皇，圣徒，奇迹，奇怪的遗物和奇怪的预兆聚集在罗马|芭比·拉扎·纳多| 2014年4月26日|每日野兽 
 奥巴马在会后表示:“教皇陛下和梵蒂冈在一系列问题上都很清楚。” 他们的亲切会面证明了奥巴马和教皇方济各的共同纽带 
 他们焚烧所拣选的圣城，照耶利米亚所预言的，使城的街道荒凉。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 对我来说，虔诚和神圣的民族伪装就像在脏皮肤上套了一件白衬衫。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 他的使节们提议把这个棘手的问题交给教皇陛下来决定; 但他们绝对拒绝了这一点。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 尊严，甚至神圣，有时比一些人想象的更多地是外衣和马甲的问题。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯 
 在此时此地的伦敦，我们与这种梦幻的、以自我为中心的、情感上的圣洁有什么关系? 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德